其實叫機場d人唔散既人咩諗法？

我唔係話d咩
而係果到係機場唔係旺角
班差佬停機鐵 巴士你地之後點走都走唔到
點be water 呀

拉得一個得一個
仲天真信無搞事就唔拉？

都唔係話拉唔拉
停左交通工具你同俾人拉左無分別